老豆輕微腦中風

家父今年都65歲 呢兩年身體急轉直下
上年呢d時候就高血壓睇醫生 前幾日仲話頭痺
今日去睇直接送去廣華測磁力共振
醫生話輕微腦中風 好撚不安我而加仲要返工。。
希望佢老人家冇事

佢唔煙唔酒 平日好養生 點解都要受呢d疾病所困寧願自己有事都唔想見到佢地唔舒服 好撚心痛

輕微其實唔太驚
通常要食住阿士匹靈

如果政府無安排，最好做全身檢查，特別係心臟

盡孝心，記得幫爸爸買人壽保險

以前我都以為我阿嫲生活習慣好健康
直到佢入廠醫生先話佢過咗龍 身體其實有啲差

佢岩先都照左心電圖 家下住院就照埋磁力共振

養生得濟？？我覺得我老豆都係 個d垃圾食品一概唔食 清淡到 所以要一齊出街食都唔知食乜好

病話嚟就嚟 珍惜眼前人

有冇特登食補品

除左高血壓有冇糖尿同膽固醇
其實腦血管病好常見, 而家呢個時候最緊要控制好風險

冇錯 就係清得滯
有啲嘢反而缺乏咗 搞到醫生話佢營養不良

有 佢好撚中意食個d大陸補品 咩六味地黃丸知栢地黃丸

就係咁

後面個兩種冇 因為佢食野同生活習慣都好撚健康

係你覺得佢冇定驗左出來冇

佢check左係冇

真係話黎就黎 咁多年都冇事 佢自己都話咁大個人都未試過入廠睇醫生 估唔到呢一兩年就成日入

我親戚都突然好大問題入咗醫院

唔驚啦，咁我諗醫院都做足晒
跟指示食藥
平日均衡飲食，少糖少油，多做運動養生就ok 啦

如果有食煙飲酒就要戒啦

中伏啦 先唔講大陸問題
呢啲唔係亂食架
就咁六味地黃丸都好啲
知柏係幾種以六味地黃丸基礎上再加料配方而成既XX地黃丸既其中一種, 幾種配方分別係針對唔同人唔同情況而設
唔可以自己鳩食

補充返
就算係普通六味地黃丸
都要睇自己本身腎脾狀況先得
唔可以鳩食

佢咁年都唔煙唔酒

希望大家親人都冇事。。

我最撚驚佢地食個d安宮牛黃 呢隻好似又係好易奶野如果食錯